林鄭稱監警會報告已獲得絕大部份市民信賴

行政長官林鄭月娥表示，希望社會大眾公道看待監警會早前公布的反修例風波報告。

對於有監警會國際專家小組前成員，形容監警會的報告是傳播「新真相」，林鄭月娥說，大家都有言論自由，任何人都可以表達看法，但這名國際專家來香港的時間很短，可能是一個星期至10天，但監警會用了一年時間撰寫報告，審視了很多資料，相信大家都心中有數，誰能更為掌握事件的真實。

她又說，監警會成員由26名來自不同背景、專業和經歷的社會人士組成，認為監警會的報告可讓市民比較信賴。

另外，林鄭月娥又說，星期四將經深圳到北京，列席星期五舉行的全國人大會議開幕，同日經深圳返港。

平行世界

係呀係呀，民意逆轉啦，9月一定親共派60+。

行政長官林鄭月娥表示，希望社會大眾公道看待監警會早前公布的反修例風波報告。

對於有監警會國際專家小組前成員，形容監警會的報告是傳播「新真相」，林鄭月娥說，大家都有言論自由，任何人都可以表達看法，但這名國際專家來香港的時間很短，可能是一個星期至10天，但監警會用了一年時間撰寫報告，審視了很多由警方提供的資料，相信大家都心中有數，誰能更為掌握事件的真實。

她又說，監警會成員由26名來自不同背景、專業和經歷的社會人士組成，認為監警會的報告可讓市民比較信賴。

另外，林鄭月娥又說，星期四將經深圳到北京，列席星期五舉行的全國人大會議開幕，同日經深圳返港。

佢講既野已經無任何價值
獨裁in progress
up mud 9 都無認受性

林鄭月娥個老母獲得絕大部份香港市民問候

咩叫「新真相」？
真相都有分新舊？

林鄭話

你話就大曬？？？

民意逆轉！

信你老閪咩

藍屍精神病

1984式真相， 明嘅明嘅萬壽無彊嘅党萬歲萬歲萬萬歲

以前以為1984係科幻小說
而家每日血淋淋係香港上演

啊 佢又唔講自己好高民望？

屌你老味

痴鳩線

睇都曬我時間，冇公正性可言

史上民望最低的特首
有咩資格代表大部份市民

笑到我仆街

文匯大公都唔敢咁講啦
9UP唔洗本

柒婆講既就係事實咩

佢講咩都無人聽嫁啦 個個都係調返轉黎解讀

林鄭睇開邊份報紙